神預測： 如果BNO 平權後...香港會..

更多新移民黎香港申請香港身份！

幫手Push ,要封鎖左先！

支那人真係賤種到入骨

當人on9

我比較希望班外傭有居港權,等佢哋帶家庭成員去香港生活

實有一堆人賣港

真，個個中國人嘅心願就係移民西方
平權之後多咗大陸妹姣仔就必然的了

只怕香港人冇定力，尤其係藍絲廢老阿叔

邏輯問題，都走出左支那，係第三方國家享福點解仲要拎香港身分證 ?
咪又係被中國人

我呢排研究發現， 小紅書好多教痴飲痴食既野

好恐怖

一定有BNO賤種假結婚 幫支那人移民英國

一直都有新移民
其實我係反對全部新移民。
但我反對不問政事，親共

去拎第三國pr要比好多錢投資